(香港又輸) 澳門著名男歌手歐陽日華與韓國著名女歌手合作出單曲

澳門新生代唱跳歌手歐陽日華，去年曾遠赴韓國進行密集式歌唱及舞蹈訓練，經過數月的磨練後，回澳打算在本年啟動全新音樂計劃，而日華更會與韓國女Rapper Kisum發行合件單曲，成為澳門第一位與韓國Rapper 合作的歌手。

歐陽日華（右）是澳門第一位接受文化產業基金資助，遠赴韓國訓練的全職藝人。

歐陽日華是澳門第一位接受文化產業基金資助，遠赴韓國訓練的全職藝人，今次他還破天荒與韓國歌手Kisum合作單曲。他們表示：「除了單曲，還會合拍MV，並將在聖誕前推出。」日華的經理人透露現時合作單曲已完成製作，並將由專業舞蹈學校Dance Union排舞師Bowie Wong編排舞蹈，兩地攝製團隊將於今日進行MV拍攝。除此之外，他們還透露，將在除夕倒數時同台出席活動，並會首次於舞台上演出新歌。

Rapper Kisum 於2013年出道，擁有近十年練習生經歷，是新生代Rapper。

樣子很古谷實

【HK01專訪歐陽日華】練習生兩極待遇 Kane：做100下體能才訓練

韓國Rapper Kisum和澳門歌手Kane歐陽日華合作推出歌曲《Crazy For You》，令大家都對這個新鮮的組合產生了不少的好奇。可能不少的朋友都有興趣到韓國做練習生受訓Kane歐陽日華上課之外，自己也要花額外的時間去訓練當日所學的東西。如果翌日上課時追不上進度就要先做100下體能才可以重新學習未練好的內容，十分嚴格。因此大家為了可以順利學會更多東西，所以就會犧牲睡眠時間去訓練。但Kisum就反而覺得在練習生時更加多時間休息。Kisum就表示當練習生的期間沒理由睡不好，因為行程不辛苦之外，也不會在晚上有特別的活動，所以睡得很好。

在受訪期間，Kisum和Kane歐陽日華次間的互動真的十分有趣。當記者提起Kisum出演《Unpretty Rapstar》的時候，Kane歐陽日華就忍不住問Kisum：「Why you so pretty?」（為什麼你這麼漂亮？）Kisum就馬上用英文回應指：「《Unpretty Rapstar》is not unpretty！」Rapper不是以外表去代表高低，而是要看重實力。今次《Crazy For You》就正正讓大家可以看到二人之間的默契和更了解他們的實力，希望未來二人也可以為大家帶來更多新的突破，讓兩地的音樂可以有更多交流的機會吧！

老實講句,我兩個都唔識.

睇錯歐楊震華

而家香港樣樣野都輸澳門

護照輸
國際知名度輸
福利輸
藝術科研輸
娛樂圈輸
藝人輸
電影輸
醫療輸
教育輸
大學輸

香港只有樓價係世界第一贏

人起朵你起朵
無人識你喎

歐陽震華

who？gif

有一個唔係代表人民嘅政府,其實任何嘢都唔會贏

歐陽Bobby

一個AsOne收你皮啦 同泡菜合作有咩咁威

樓上堆港豬唔洗咁葡萄人喎
與其葡萄我地澳門人不如諗下點解你地香港班偽人做唔到
不過人地韓國人一睇到班香港偽人都係拿垃圾BNO護照，應該唔會so你地

你地班港豬偽人咪又係剩係可以跟大陸人合作俾盡你咪加埋台灣人地澳門人有葡藉可以輕鬆同韓國人同歐洲人合作你地班港豬剩係本垃圾護照就永世都無可能同澳門人鬥任何野明白未

2015年經歷成員洗牌後，成員包括Shin、Nata、Chloe及Kayan，並於韓國正式出道，成為首隊進軍韓國流行音樂市場的香港女子音樂組合。
？？？

歐陽震華 我識
黃日華 我識

歐陽日華, 邊撚個?

香港一早有人同韓國rapper 合作啦
衛詩隻被滿足的愛咪搵左San Efeat囉
仲有dough boy都有同韓國rapper Kanto合作

井底蛙

男歌手？

印度依家興咩歌手？唔識答即係井底蛙！

其實印度歌都唔錯 幾好聽

標準答案 印度F4

who

跳幾下就出哂汗
不如企定定唱好首歌先

Mpop

衛詩係攞英國bc護照，佢根本係英國人又關香港事？

個cover photo⋯Yuri黎⋯

仲有果個dough boy係拿加拿大護照咁都要入香港數港豬洗唔洗cheap到要靠外國護照的歌手外援

唔怪得你會睇錯

陽呀大佬

點解澳門豬要上香港論壇宣傳另一隻澳門豬呢

港豬真係好搞笑，所謂同韓國歌手合作的所謂"香港"人原來都係拿外國護照黐金糠都唔好咁撚肉酸啦好冇人地韓國人見到英國/加拿大護照的歌手緊係願意同你合作啦試下叫鄭秀文，周柏豪呢堆拿垃圾bno的三等賤民歌手去同韓國歌手講話想合作？人地即刻叫你死開啦

只係過黎想恥笑你地班港豬無一個純正香港偽人可以同外國歌手合作人地歐陽日華晨早自己過左去韓國宣傳啦洗鬼靠我黎呢到宣傳咩

起碼佢有葡藉先

香港人有加藉英藉你就唔當佢係香港人
咁呢個有葡藉既澳門人算唔算澳門人

返去派牌啦咁多嗲

咁AsOne呢 祖兒呢？

慢慢ot啦你地

政府曬錢dom落依件到
谷極都無人識 好心就收皮啦
小肥重好樣過佢

都已經同韓國歌手合作咁都叫谷唔起？

收咗澳門政府幾多宣傳費？呢單野根本冇香港人會知

澳門人都唔識啦 呢件野

唔覺

冇做過雞
想下其實你係咪前五毛岩瀨健三，被人ban咗，中聯辦俾isp你開新ac

冇話唔抵得嘅⋯⋯
只不過令人驚嘆中聯辦原來可以俾isp人開新ac做網軍
仲以為ban咗五毛會有用

Wow! 原來中聯辦網軍運作方式係咁
長知識了

我濕撚咗，係咪要我俾呢啲反應你？

哦！

係呀香港好垃圾，冇資格共享中國人榮耀

Wow我好驚

竟然有人自認係中國人
Oh my gosh...

其實你地d澳門仔成日要諗 邊樣贏辛唔辛苦?
講真呀,你地連日用品都要黎香港買既時候,我真係唔覺得你地有d咩贏

睇SM個Lucas都好過睇你

同韓國歌手合作又點
重點係 呢個韓國歌手本身都唔出名
係咁勁嘅就上電視台打歌啦

係論輸贏之前
首先多啲留意香港發生嘅事
同土無謂靠同其他國家嘅關係嚟刷存在感啦
咁樣點都係輸

讚澳門踩香港嗰兩個不如退出連登啦 大陸啲論壇應該啱你地多啲

當然唔犯法啦，做五毛高人一等

Who

呢個時候講呢樣嘢 屌你澳門仔係咪自尋死路
艾辛咁啱先同勝利合作出歌
未收皮之前話曬都真正泡菜巨星

洗乜諗根本就係事實
唔好玩啦你地香港買到ge我地澳門都有得買我地澳門有ge你地香港都大把野係無

笑死
香港人住籠屋，護照垃圾，藝人出軌，醫療垃圾，藝術科研垃圾唔通唔係事實？

醫療垃圾？咁你啲澳門人唔好嚟香港睇醫生喇！

有咩冬瓜豆腐唔好送去QMH呀

真係唔識佢

Sor我無去過香港睇醫生
你地香港啲垃圾醫療留返俾你地慢慢嘆

又一個井低蛙

咁又點，香港人仲係覺得香港好撚勁

Sorry 容祖兒上個月搶咗頭啖湯

你冇姐，唔代表其他冇

貴地一年送咗幾多patients 去QMH
利申 nursing student

支那澳狗開 post 打飛機

澳門歌手我淨係識小肥

我係澳門人都唔撚識佢
證明條柒頭好打極都有限啦
九唔搭八

佢之前去過冚家軒

人地起澳門都叫做有D名氣，連登仔咪咁井底蛙啦

港豬不嬲都自大

樓上已經有一堆

真心一問，澳門有咩歌手 ? soler, 小肥仲有冇

龍世傑
蘇俏慧
陳慧敏

最緊要係佢地有葡籍

到底樓主係咪假膠嚟定係真係咁弱智成日拎啲完全冇人理嘅嘢打飛機

spotify 得幾十個人聽

但人地起碼有葡藉先
你地啲香港歌星仔大部分都係bno已經等同垃圾

咁你有冇葡藉呀 唔好新移民扮葡國人喎 ? sik ng sik fala portugues sin ?